---
id: 99
title: 'Cerita &#8220;THE BLUE CARBUNCLE&#8221;'
date: 2013-06-08T04:59:00+07:00
author: Redaksi
layout: post
guid: https://wildanfauzy.com/index.php/2013/06/08/cerita-the-blue-carbuncle/
permalink: /cerita-the-blue-carbuncle/
nb_of_words:
  - "286"
categories:
  - Share
---
<div dir="ltr" style="text-align:left;">
  assalamualaikum wr wb.<br />ketemu lagi nih, mungkin judulnya terlalu baku kali ye haha<br />gak kerasa yah udah masuk ke bulan juni,<br />ngomong ngomong bulan juni, pasti di pikiran kalian adalah bulan yang penuh dengan liburan<br />ya begitu juga gue, gak jauh beda kali ini gue mau ngeshare sebuah cerita atau dongeng<br />cerita ini sebenernya tugas akhir, tentunya di bidang bahasa inggris coz judul ceritanya bahasa inggris,sob<br />masa bahasa sangsakerta.<br />menurut gue nih tugas cukup berat, sobb<br /> loe bayangin aja ngetik satu buku cerita men, gimana jari gak keriting tuh<br />oke langsung aja dari pada hasil tugasnya lebih manfaat,<br />gue share aja deh, barangkali ada yang mau baca gitu,<br />lumayan dari pada loe nganggur gak ada kerjaan, mending baca aja deh nih buku</p> 
  
  <p>
  </p>
  
  <div style="clear:both;text-align:center;">
    <a href="https://wildanposts.files.wordpress.com/2013/06/3bda7-quicks_carb__08_jpg.jpg" style="margin-left:1em;margin-right:1em;"><img loading="lazy" border="0" height="298" src="https://wildanposts.files.wordpress.com/2013/06/27fcd-quicks_carb__08_jpg.jpg?resize=320%2C298" width="320" data-recalc-dims="1" /> </a>
  </div>
  
  <div style="clear:both;text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="clear:both;text-align:center;">
  </div>
  
  <div style="clear:both;text-align:left;">
    Yang mau download atau baca online silakan ada di bawah linknya file dalam bentuk microsoft office word (.doc)  versi Pdf-nya ntar nyusul oke
  </div>
  
  <div style="clear:both;text-align:left;">
  </div>
  
  <div style="clear:both;text-align:left;">
  </div>
  
  <table cellpadding="0">
    <tr>
      <td>
        <span><a href="https://mail.google.com/mail/u/0/?ui=2&ik=a14c97fae7&view=att&th=13f2211f021268b2&attid=0.1&disp=safe&realattid=f_hhob8l0u0&zw" target="_blank" rel="noopener noreferrer"><img alt="A Hat and a Goose.doc" class="hu" src="https://i0.wp.com/mail.google.com/mail/u/0/images/doc.gif?w=768&#038;ssl=1" data-recalc-dims="1" /></a></span>
      </td>
      
      <td>
        <b>A Hat and a Goose.doc</b><br />107K   <span><a href="https://docs.google.com/viewer?a=v&pid=gmail&attid=0.1&thid=13f2211f021268b2&mt=application/msword&authuser=0&url=https://mail.google.com/mail/u/0/?ui%3D2%26ik%3Da14c97fae7%26view%3Datt%26th%3D13f2211f021268b2%26attid%3D0.1%26disp%3Dsafe%26realattid%3Df_hhob8l0u0%26zw&sig=AHIEtbTzZZ4a4DPiJVelb721oeDOfY4iRQ" target="_blank" rel="noopener noreferrer">View</a>   <a href="https://mail.google.com/mail/u/0/?ui=2&ik=a14c97fae7&view=att&th=13f2211f021268b2&attid=0.1&disp=safe&realattid=f_hhob8l0u0&zw">Download</a>   </span>
      </td>
    </tr>
  </table>
  
  <p>
    Bagi yang mau versi bahasa indonesianya juga ada, sob
  </p>
  
  <table cellpadding="0">
    <tr>
      <td>
        <span><a href="https://mail.google.com/mail/u/0/?ui=2&ik=a14c97fae7&view=att&th=13f222c2437de1bd&attid=0.1&disp=safe&realattid=f_hhoc9isv0&zw" target="_blank" rel="noopener noreferrer"><img alt="Translate A Hat And a Goose.doc" class="hu" src="https://i0.wp.com/mail.google.com/mail/u/0/images/doc.gif?w=768&#038;ssl=1" data-recalc-dims="1" /></a></span>
      </td>
      
      <td>
        <b>Translate A Hat And a Goose.doc</b><br />140K   <span><a href="https://docs.google.com/viewer?a=v&pid=gmail&attid=0.1&thid=13f222c2437de1bd&mt=application/msword&authuser=0&url=https://mail.google.com/mail/u/0/?ui%3D2%26ik%3Da14c97fae7%26view%3Datt%26th%3D13f222c2437de1bd%26attid%3D0.1%26disp%3Dsafe%26realattid%3Df_hhoc9isv0%26zw&sig=AHIEtbS8f2dHoPRaWTncdE9rYv-P8vloUg" target="_blank" rel="noopener noreferrer">View</a>   <a href="https://mail.google.com/mail/u/0/?ui=2&ik=a14c97fae7&view=att&th=13f222c2437de1bd&attid=0.1&disp=safe&realattid=f_hhoc9isv0&zw">Download</a>   </span>
      </td>
    </tr>
  </table>
  
  <p>
    <b>Untuk Melihat dan Downloadnya agan Harus masuk ke Google akun dulu </b>
  </p>
  
  <p>
    Sekian dan terima kasih
  </p>
  
  <p>
    Wassalam wr wb
  </p>
  
  <p>
    Image Credit to :<a href="http://s3.amazonaws.com/production.mediajoint.prx.org/public/piece_files/4540/Quicks_CARB__08_jpg..jpg" target="_blank" rel="noopener noreferrer">http://s3.amazonaws.com/production.mediajoint.prx.org/public/piece_files/4540/Quicks_CARB__08_jpg..jpg</a></div>